地產建設商會執委會主席梁志堅 : 持續示威會「攬住死」

梁志堅指信貸評級被下調令融資困難。

國際評級機構惠譽下調本港的信貸評級，前景展望為負面。地產建設商會執委會主席梁志堅表示，本港信貸評級被下調對做生意有一定隱憂、令融資困難。

他指《逃犯條例》風波已令地產等各行業進入衰退，而政府已就撤回草案走出一步，希望社會可以平靜下來，奠下對話基礎，否則情況持續下，大家只會「攬住死」。

中華總商會會長蔡冠深估計，惠譽從傳媒得知香港出現干擾機場、港鐵和隧道運作的事件，對香港情況感憂慮，繼而下調信貸評級。

他認為惠譽的決定並不全面、客觀和合理，強調有關事件並非每天和在全港發生，股市亦只是作合理調整。他希望政府採取措施恢復社會秩序，並維持香港安全的國際形象，又指機場、港鐵等對本港經濟十分重要，呼籲市民不要破壞，否則對香港和年輕人的未來都沒有好處。

https://www.bastillepost.com/hongkong/article/5038536-%E3%80%90%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2%E3%80%91%E6%A2%81%E5%BF%97%E5%A0%85%E5%86%80%E7%A4%BE%E6%9C%83%E5%BF%AB%E5%B9%B3%E9%9D%9C%E4%B8%8B%E4%BE%86-%E7%A4%BA%E5%A8%81%E6%8C%81%E7%BA%8C%E6%9C%83?current_cat=1

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

正

死囉

攬炒萬歲

原本話知我地D平民死,依家拉埋你地先知驚

正確！

咁咪好，唔係示威黎做乜？

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

OK

快啲

你知就好啦

又一個離地廢物

就係想咁之嘛

係時候大洗牌啦
等你班友脂賺埋賺埋咁多啊啦

做對了

咪係 垃圾 唯利是圖

反正成日得你地贏
倒不如一齊輸

已準備大量聖誕卡

方向正確!!

示威有錢收啦, 仲做地產？上一日街收3千, 上足30日收9萬, 好過做AA

繼續!!!!!!!!!!!!!!

好景個陣你班吸血鬼都冇加人工啦
唔係都冇最低工支

地產霸權收撚皮

唔係點叫攬炒

就係想攬埋你班仆街一齊死

回應五大訴求 唔洗一起死囉

香港人比你班地產佬玩死左咁耐
終於有機會一齊死了

幾驚你唔死

幾時死呀? 你講出來 大家更加有動力撐落去

一句講晒
ON9!!!!!

咁遲先醒覺

佢唔知好多人都想攬炒咩？

乜而家好有好處咩

知驚啦？

好啊

幾時有同你攬呀
你有冇攬過我地呀之前
我地本來就死左啦
如果你個「死」字係講緊所謂賺唔到錢

屌，咁你哋快d游説政府滿足五大訴求啦，缺一不可呀

可以攬住地產商死

幾世修返黎既福氣！

攬炒

攬揚

Noted with thanks.

Thanks for your reminder!

無產階級革命

無得均富，不如均貧

係咪咁開心啊

淨係地產商死先得唔得？

堅尼系數同地獄都冇分別 一齊燒

的樓又係賣哂，賣得慢的架

多謝認證
咁我地繼續落力做

If we burn......

就係想攬炒

你死我都未死啦，就同你鬥長命

唔好氹我地開心啦

驚啊 後果自負

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

係啊，我就係想咁，吹啊？
你賺錢個陣我都冇份贏屌你老母

你唔去勸政府落實五大訴求?
咪又係制度暴力支持者

一早講咗攬炒架啦
喺都成日以為有大台、外國勢力

普通人本身點都係死梗

憑佢到呢刻仲信政府袋住先 就已經證明咗佢係一個有幾自私既人

who care?

佢覺得呢點唔係我地想要？

佢係咪冇睇人地份report
人地report明屌政府同中央冇比高度自治窩

正合我意

快！

我就係想要呢d

攬住死

就係要攬埋你班仆街一齊死

地產等各行業進入衰退
not my business

屌你
人地話到明係香港自治情況受侵蝕所以降呀

外國成日罷工塞機場放火
咪又係aa+

自己係估計關示威事

含撚啦爛袋獸

正
攬炒

驚啦驚啦
繼續

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

無問題,餓死我都無問題

唔好吹大啲 評分下降係因為一國兩制受衝擊

梁志堅老細係邊個？
吳光正呀

who cares

就係想攬住死
你班商家佬都惡得耐喇

一齊死

ок

明咩叫攬炒未

屌佢岩岩放監?

攬炒呀！係咪唔識睇中文呀？

乜佢地今日先知要攬炒咩？
啲news 咁唔 update, 仲學人做乜撚野生意, 摺撚柒去吧啦

721 811 831

OK收到，繼續

我要攬炒！

香港人都等得耐囉,你班地產狗仲唔死

So?

反正聲稱經濟好果陣都係得有錢佬受惠,市民生活已經一pat屎
要炒梗係要拉埋賣港賊

惠譽已經講咗點解會降級，直線屌柒港府自治權失去，導致投資者失去信心，你條on9仔賴我地示威，無失去自治權我地點會示威呀？

依家先知？

okok

食屎啦你, 等死啦

一無所有嘅人係唔會怕死

nothing to lose

即係方向正確 大家明未

而家先知想攬炒咩

就攬住死啦，未驚過！好想一齊死

否則對香港和年輕人的未來都沒有好處。
而家要攬炒呀

迫不及待好想玩玩了

burn with us !!!!!

我地班咩都無既
怕D咩

有你呢句就得啦 集會示威一定到

大家方向正確
無行錯路

啲樓跌價你份佣收少啲又點會死,你又唔係完全無佣收

咪啱囉，就係想咁之嘛。唔係而家先知呀嘛？

btw 不嬲覺得地產係最撚陰質既生意

地方係用黎住，唔撚係用黎炒賣

炒到樓價高一高，好多後生仔為上車放棄左理想

間接令香港行業單一個個淨係想做政府工，高人工唔洗比人炒

痴撚線

中國。係無產階級專政㗎

係咪㗎？
係真先好哦！
唔好等我空歡喜一場呀！
我要攪炒！
我愛攬炒！

好呀，咁就一齊攬住死la

熱烈地彈琴 熱烈地唱

你賺小左
關我撚事

五大訴求 缺一不可,
唔想死咪叫林鄭回應曬囉

點解呢班傻閪仲覺得我哋係驚攬炒 你拎自己商家最驚個樣野黎說服我哋停咁撚on9 本末倒置

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

咁唯有繼續落去啦

好

太好了

佢今日先知攬炒唔係講笑 真係實行緊
美國領事館見!!

唔係咩叫攬炒

咁鐘意擁護共產黨，咪一齊共產

証明方向正確

係咪架 唔好呃我地

了解下咩係 共產主義先啦
想反共產主義呀你依家

講左咁耐幾時先攬炒啊

係咪唔知咩叫攬炒

多謝你o既宣傳

鼠王芬出開3500，師兄做左水魚

怕? 怕咪轉行囉

Fact checked by President Leung
Thanks

終於買到樓了

做得好
繼續

攬炒完誠哥又可以開始低價投地了

岩呀就係要咁先迫到你反獨裁

攬炒救港

推

你賺錢既時候敗無諗過平民死

咁淨係鼓勵人姐

驚呀？唔係奶共奶得好開心既咩？叫支共出解放軍救你地囉！

貪字得個貧！！

我真係好撚驚....
驚你哋唔死

你死佢唔死

人地收成期呀！

唉 講吓講吓
香港個評級由AA+跌到去AA喇
政府醒未呀
五大訴求 缺一不可

係咪真架，唔好氹我喎

有咩好對話
市民都係錄音機 ：
五大訴求 缺一不可
你鐘意就攬炒，鐘意就迫政府答應所有訴求
講完

啱啱訓醒？
怕攬炒仲唔快d去圍禮賓府？

就係要同地產佬攬住死

No stake in the society

\攬抄/\攬抄/\攬抄/

攬住死同比你打死都係要死
有乜所謂

上車機會終於來喇

係就快

岩岩又話封站啦
真心覺得藍色線點搞都唔封，紅色線勁快就封站

快o的死 快o的死

係你死又唔係我死

喂 一齊死啊 快撚d

WE ARE ON THE RIGHT TRACK

反正買唔起樓

屌你老母地產商賺咗咁多年

前三個月就頂唔順唔係啊嘛

依家只係開始起碼玩到多36個月

係咪唔識解攬炒?

啱 你真聰明
我地就係要攬炒

攬炒近了

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

反正唔會買，有錢都拎去移民啦
仲同你做成世樓奴？

支持

攬住一齊重生

扮咩偉大丫
呢班仆街只係唔想「自己死」咋

又多一個認證

但人地話降級評分係制度問題喎

死囉屌 好煩

終於有人聽得明

好彩影響到渣 影響唔到代表示威無用

凡是敵人反對的....

我就一定死
但有你陪開心好多

[size=6]但係我好想睇住佢地死喎[/size=6]

好！死都要你地班撚樣陪葬

係唔係都死路一條
唔係唔拉埋你班地產佬一齊死呀？

If we burn you burn with us

幾驚唔會攬炒
多謝認證

i dont fuckin care

人地下調評級係因為一國兩際受破壞喎

做啱咗

講左咁耐攬炒你依家先知?

其實係咪仲未明 咩叫攬炒

It is our aim

一齊死囉，反正你傷d

睇撚住你班仆死，攬炒都值得

人又冇,錢又冇, 怕你有牙?

咪話左攬炒囉 係咪聽唔明啫
BTW 方向正確

其實fitch係話，因為遊行，見到香港嘅自主下降，所以要降。唔係因為遊行影響經濟。
佢識唔識英文架？

敵人反對

好啊，我鍾意

你班炒樓ge乞兒死撚曬對香港同年輕人最好

呢十年冇比過希望年輕人，年輕人訴苦左咁多年冇人理，跟住呢家叫年輕人唔好攬炒，邊有咁著數

唔持續都係死
Why not 一齊死？ 黃泉路上有你有我

你地驚呀？

當個選擇係攬住死同得我死
我當然係揀攬住死

The main factors that could lead to negative action are:

- Erosion in the autonomy of the Hong Kong Special Administrative Region government.

- Continued social instability that further undermines perceptions of rule of law and the soundness of the business environment.

- Evidence that Hong Kong's economy is susceptible to heightened spillovers from mainland China, in light of its considerable economic and financial linkages with the mainland.

就係想你地都一齊攬炒

啱啊，唔想一齊輸咪叫政府接求五大訴求囉，怪我哋做乜？當我哋好蝦啲？

點解五話：政府繼續五正面回應就會[攬住炒]？
好似堅叔反轉左

利申：會仔員工

promo message 唔好咁長,唔係我會block你,其他人都會,因為好影響睇PO,希望你同其他文宣都講下

年輕人決定緊自己的未來
就係攬炒

地產唔死 點買樓?

淨係示威者死，香港人死好未？

人地話到明你冇自治
中共大力干預先調低評級啊
你估計乜撚塞交通啊憨鳩仔
使唔撚使印新聞搵highlight pen highlight俾你睇啊弱智仔

你都醒得幾遲

收成期變收皮期

多謝你支持爦炒。

你說得對

我想攬住死好耐，而家先驚唔係咁淆ar
come on baby

快d死啦你班吸血鬼

人地估計係因為塞交通啊
肯撚定係你份文件老作

下次記者應該要拎住份report 問書

浴光重生

反逃犯條例又係益你地 幫完你地唔出黎幫返手 咁咪攬炒囉

冇錢冇樓死窮鬼一個，有咩好怕
攬炒！

其實佢地係唔係唔知咩叫攬炒呀 由一開始已經講緊架啦

啱聽

秘書冇print出嚟highlight俾佢睇佢就唔撚睇得明啊
都唔撚明呢啲人頭豬點賺到錢

唔係你以為咩叫攬炒？

你可以話堅持示威會攬炒，但我都可以話你地班權貴一早答應左五大訴求咪無事囉

100 萬人 遊行有無反對 條例，有無發過聲

攬炒！

明明兩制受破壞
又賴落示威者

成班撚樣 整死香港
扮唔關自己事

咁咪啱咯

賣貴樓先攬住死

攬炒啦

預左LA，個樓市都變到咁唔正常！when we burn, you burn with us.

我要攬炒

唔係點叫攬炒?

thanks for approval

冇權冇錢 怕你麼

多謝支持

階段性勝利

方向正確 大家繼續

即係做得岩啦

Yes

3點入面的0.5點係靠示威事
仲要係因為有示威，之後黑警叫商場商戶關門 黨鐵封站先搞到咁
咁都有得賴

人哋有錢有外國護照，有乜事就飛走先啦，邊會同你攬炒，最多身家少兩三億濕濕碎，地產商一千幾百億身家，大把世界。

地產建設商會執委會主席梁志堅出席撐警集會
九成九關班藍絲盲撐黑警
導致反修例事件持續未能解決

收到

That's what we want!

好，大家繼續，想大洗牌好耐

一個搵得肚滿腸肥嘅人話班窮人會攬炒

驚啊？死囉
有你地一齊陪，我覺得好抵

起貴樓個陣又唔見話香港人會攬住死

乾杯

有幸攬住你班吸血既地產奸商死我又真係死而無憾呀

我係咪要驚？

佢幫大家打氣

佢哋有無睇詳細文字架
明明話主因唔係示威活動

多謝梁義士肯定與提點

要死一齊死

期待

黎啦 攬炒啦

班地產咪又係搞死緊香港
早死同遲死梗係簡攬炒早死

方向正確就係要攬炒呀

梁志堅:好撚慘啊冇得買多架林寶，冇得high多幾次tea，我啲寶貝仔女冇得買幾百萬學券入貴族學校

good good

想唔攬炒？可以啊 回應五大訴求囉
求我地囉

THAT IS WHAT WE WANT~~

鬥地主！

快D 快D

屌你幾千萬既樓 你住埋我個份！ 我死就死緊啦 你就食住屎死啦

話明攬炒 佢唔識字？

惠譽從傳媒得知香港出現干擾機場、港鐵和隧道運作的事件

你而先先知

我又唔覺得我唔破壞會有咩好處囉

我知呀，咪一齊死囉

話之你，反正都上唔到樓

你好怕？

無野好輸，怕咩攬炒

80年代30萬400尺又點解釋？

果陣咩環境？

一早提班地產佬賺少d都唔制

咪唯有攬炒

就係想攬住死

AS YOU WISH

全世界知道你港共政府有幾黑

佢想煽動中產 唔係後生仔
利申 不割 你班人享受得太耐冇負出咁賺巨額金錢
林鄭講咩示威者係廢青 其實佢哋先係
連月入8千蚊清潔工每日做d 嘢都有貢獻過呢班仆街。

收到 大家方向正確

敵人反對的

你咁堅 點會死？

哎吔 好慘慘豬呀

好呀

未有示威之前都係衰退
示威緊又係衰退
分別只係你班撚樣搵唔搵到錢
掠到幾多水姐

一個複雜多方面誘因導致嘅社會問題
講到係單一原因咁
唔諗個起因喺邊
唔提出建議去嘗試改變
剩係識怪責
未能解決問題
講咩推動社會進步

係咩
自由市場，市場會自己調節架啦
再講，我由廿蚊個飯食到五十蚊個飯
你地有冇幫過我地出聲
你班撚樣明明有能力，但就賺到盡
依加我地終於認唔住出聲
就話我地係想攬炒
咁你有冇比過唔洗攬炒既選項我地啊
淨係一味叫我地放棄
屌你老母

你覺得送咗中我哋又會有未來咩

反正都買唔起 試下攬炒會唔會有轉機

敵人反對即係做得岩

方向正確, 請地產商繼續9up

我哋第一日就同你哋當權既講話要攬炒，然後你三個月之後話畀我哋知真係會攬炒行動方向正確

正正係大把人想攬住你班完全冇關心過低下階層同年輕人嘅既得利益契弟一齊死。
你地有能力的話咪動員鄰國或本土藍絲加強內需表興經濟囉。

振興

唔係而家先知咩係攬炒呀

其實絕大部份攬炒措施都係班狗同奶媽做，我地邊有咁大威力

認證有用繼續做

dw9 降級原因係因為自治降低wow
信唔信無示威會降多兩級

好景嗰陣，佢有冇可憐吓草根?
家吓仆街喇，就求人放過佢

地產商... 中華乜乜乜
根本冇資格講嘢

都無樓點攬住死

後果自負 後果自負 後果自負

明明人地都唔係咁講

一直咪話攬炒囉，以為我地講笑？

快d叫popo收手咪冇事

講咁多做咩 一係比自由 一係攬炒

多謝認證

Push

地產霸權塌下來

有錢佬扑街，關我撚事

That is what we want

關我撚事 本身都買唔起

攬炒好難明咩 (r head)

急不及待想攬炒

咩叫攬住死？

樓價繼續升 我哋繼續買唔到樓？

當冇事發生 我老細賺勁幾十億 我加人工$100？

成堆大陸人落嚟香港 買奶粉尿片？

係呀，講得無錯，唔堅持的話，你呢種人就唔駛死。

攬炒大☆成★功

基層
事業未起步學生
事業剛起步大學生
全部都只有贏無得輸
而且仲有好多有良心既中產
有錢佬生意佬只能怪自己無評估好風險

if we burn, you burn with us

死到臨頭
仲係咁自私淨係識諗自己
根本從來無諗過其他人
近呢十年香港人生活一年過得比一年慘
就係你哋經濟增長後,送俾市民嘅回報
到呢一刻仲未明點解2百萬香港人咁撚嬲？

你冇錢借關我撚事又唔係我借

Great

樓價持續上升 都會死

支持攪抄
反正人工幾多都係買割房

不要停下來

認證方向正確

咁咪啱囉

就係要攬炒

閱

Push.

攬住死吧

評級機構調低你真係因爲見有人塞鐵塞機場咁簡單咩 用下個西腦喇主席

降一級就衝出黎
降到e先叫成功呀各位

攬唔攬我都冇份，嚟囉

非常好

香港搞成今日咁，你班地產霸權冇責任？

唔好tum我開心啦

不知幾高興，全香港都想你班冚家剷死好耐，攬炒又何妨

你咁野做係唔會令我驚ga

係攬住死

但你地班既得利益者會死得甘啲

做法完美，一定接受，可以再改善！

惠譽講到明信貸評級降低，係因為中國對香港施加的政治經濟壓迫，梁志堅條白痴仔竟然以為係塞機場。佢係唔識睇英文？定係連惠譽份野都冇睇過？

樓價快啲跌

我地本來就唔係生
何來攬住死

岩 就係要攬炒

同意，衰啲講 我地一早死左，依家要攬埋班仆街陪葬

官方認證

驚呀

唔係呀話
講咗咁耐攬炒而家先知？

你係死先好呀

我地就係想攪炒
快d再降

快

唔係點叫攬炒
繼續

舊年賺咁多都係加得少少
最好就攬炒

誠哥一早撤曬資
係你班傻仔地產商仲諗住奶共會發達

係死先好呀

呢班靠政策同時勢先發到達既廢物 完全唔明市民到底諗緊咩

一齊死！一齊死！

唔係咁點叫攬炒呀？

攬住死啦屌你

that's what we want

咁就啱晒啦

我地日日有錢收 點會餓死

平民死就得？
準備一齊死啦

唔識字？家陣同你攬炒呀

你地推到啲樓價咁貴咪又係想香港死

唔搞就你地好 我地唔好
搞就我地唔好 你都唔好
搞完 就唔知邊個好啦
IN 攬炒 WE TRUST

驚咪叫政府做野，我地同你攬炒啊傻仔

咁多個月都唔撚明

賺錢果陣又唔出聲
家陣前境唔明朗又扮曬可憐

屌你老母啦

啱呀

等你班地產佬食大茶飯食得咁過癮，就係要攔炒，吹咩

岩呀
而家係成班當權者屈服於北方搞輸香港呀

講撚左攬炒咁耐，佢啱啱先瞓醒？

而家先醒覺呀

攬炒呀！！！！我要攬炒呀！！！！！

死囉
你唔死我哋死

冇理由喎。。
柒婆話示威者no stake in society架嘛

不過我地 no stake
死唔死關你收成期咩事

想問點攬住一齊死？no stake in society喎?有咩可以死呀？你地班收成期就冇得收割我地d時間同閪啫，冇野輸戈面係唔會驚架

地產佬賺埋啲陰質錢咁耐
淨係識炒賣
真正對香港無貢獻嘅人係你地！
有為香港呢個地方嘅將來諗過嘅話
今日就唔會搞成咁
全部自私自利又短視
嫌而家仲未攬炒夠呀

同班狗講啦關我撚事

講到明同你攬炒，咪死囉

經濟好我無受惠過

90日 肥仔水

就死就攬住人
好景唔見你攬住

very good, 只要示威繼續樓市就會死

收啦香港人啲錢俾你哋食晒仲好講

我就係要呢啲

鬥埋原居民

爽

支共永遠係盲的

好呀，係就快啦！

好波

你哋冇做錯到！
我要攬炒！！

點解佢唔同林鄭講

其實我好驚訝，點解班地產商今時今日仲未比人衝擊

就係想你死

咁要繼續了

多謝指路

無嘢啊？都講左幾個月話要攬炒啦喎old news

係就快d

呢個係求饒的態度嗎？一係香港基層死，一係拉埋你d有錢佬陪葬，咁。。。你壓搾左香港人咁多年，你覺得大家會點揀？

就一齊死啦

利申焦土派

既有共識，唔洗咁大聲講出黎

會唔會離地到咁 而家擺明要攬炒

多謝提醒

我最期待既畫面出現la

佢係唔係唔識咩叫攬炒嘅意思

已經攬炒啦，咁多年高地價

無影響，咁抗爭來做乜on99

宜家先知

樓價攬炒

死咩呀你睇前日地產股千升就知你地驚面

爛命一條
攬吧

成班後生仔已經比你班仆街地產佬搞到無哂希望
輸打贏要 賺埋賺埋咁多陰質錢
依家係要拖埋你地一齊死
If you burn us , burn with us

濕鳩地產佬 賺撚左30年 宜家3個月都未有就呢樣果樣